(避震) 台仔vps v.s. 架仔Blitz

有無巴打有用過呢兩個牌子，可以分享下嗎？ 聽人講vps直頭可以落埸砌，好撚硬。而blitz就無佢咁硬，舒服少少。

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

你咩車
可能我才疏學淺
blitz避震冇聽過有師兄用
聽過kw,ohlins,tein

見到blitz 唔知點解 覺得佢同bc果套 好似直頭一撚樣咁

睇嚟你真係好才疏學淺

Blitzcrank

Feed仔

自 freed

你真係落場咩？台仔（所有牌子）同架仔野都冇得比，台仔避震你要佢硬佢就真係硬，完全冇舒適度可言，同埋我不見過有人用台仔可以玩到一年以上，你落場既人地係皮果幾轉，唔同你日日用，當然，價錢台仔同架仔差幾倍

朋友話vps硬到可以落埸跑，blitz就軟d

你除左gut人之外，對呢個post又有乜貢獻呢咁
對blitz有咩報告呢

呢d車唔洗改啦
改黎晒錢

咁你要咁硬黎做乜丫

硬等於好 ？

未用過blitz ，無報告
個人意見keep原裝，最舒服
無啊串下你淨係識d名牌野，好似d港女以為bba就係最好咁